\chapter {Wymagania i narzędzia} 
{
    \begin{itemize}
       \item wymagania funkcjonalne
       \item wymagania niefunkcjonalne
       \item przypadki użycia (diagramy uml)
       \item opis narzędzi
       \item metodyka pracy nad projektowaniem i implementacją  
    \end{itemize}
}